正式宣布邊個支持美斯就係支那狗

正式宣布邊個支持美斯就係支那狗

好耐之前已經幫wechat賣廣告
而家代言埋蒙牛

蒙牛=三聚青銨
幫蒙牛代言, 你地幫小花迷, 記撚住飲多些三聚青銨

蒙牛邀美斯任品牌代言人 代言費估計每年最少4000萬人幣

蒙牛（2319）公布，繼成為2018年FIFA世界盃全球官方贊助商後，又請來阿根廷球星美斯擔任集團品牌代言人。蒙牛認為此舉可助蒙牛引領中國乳業品牌走向世界，逐步建立品牌影響力。

里昂發表研究報告指，蒙牛委任阿根廷球星美斯為代言人後，該行相信短期可強化品牌重建工程，亦標誌其長期全球化野心。該行估算，美斯的代言費大約每年4,000萬至5,000萬元人民幣，相當於蒙牛年度營銷費用約1%。該行認為其新產品料可加快銷售增長，並改善盈利表現。

我鬼唔望呢件小花, 以後國家隊乜成就都無
支那狗梅西

樂觀SIR，今年世界盃你撐邊隊

梅西食屎狗, 幫三聚青銨
以後逢梅西就反, 今次鬼唔望佢小組出局

邊個支持佢就係強國人

反駁唔到

樂觀sir又黎屈機

代言wechat都冇乜問題
但係牛奶就好on9

咁能矮代言牛奶

支持美欺= 支持中國= 賤種

應該係佢飲左三聚青銨先咁高
疤幫佢打針係冇用的

支持真馬=支持馬德里政府打壓加泰獨立

中國真係on99搵個矮仔代言牛奶 飲完好似佢咁撚樣唔識高

王騎要日日飲蒙牛

樂觀蛇德撚黎

美欺都反